俾腦細針到無人工加同好細份bonus

做project management, 腦細話你做得唔夠好，所以得三成bonus同凍薪。(其他人有一個月同幾%)但自問都交足功課。

走唔走好

走啦 此處不留人

劈炮啦

搵工嘅同時都建議先搵出問題主因

唔係去到第度都會面對一樣嘅事情

搵定工先囉
做得唔開心就走嫁啦 間公司又唔係你開
你覺得佢出手低嘅話仲更加唔洗驚出面offer差過呢度啦

你做得唔好同你比老細針對係兩回事

咁似我。。。。

肯定自己冇做錯梗係走啦
自己柒左另計

做錯野就一定有，但都唔係咩大單野同自己搞返點。
呢家係似佢想我走

呢度淨係得你一個知你錯成點 你自己就緊係講到自己犯好細錯同補到鑊嫁啦 如果你平時無咩特別我就唔信你老細會得閒到淨係搞你一個

自己未檢討就第一時間諗人針對你去到下間公司都係差唔多情況

你問得都知道要走啦

Hea做 準時返工準時收工 直到搵到新工

唔好走，做奴隸

走啦緊係！唔珍惜你！

我唔係講緊樓主

不過我之前都係網上見到有人話自己俾人針對
望兩望原來係同事
但其實佢做嘢又冇交帶，又成日做錯野，做錯野又唔反省，溝通技巧又有問題，全公司都覺得佢有問題但佢自己都仲覺得自己做得好好

明針，仲要係糧度搞你，一定要走
不過唔代表你做得唔好
只係你做嘅嘢未必啱佢心水